其實依家周同學同16歲女仔單野要煲大佢

兩單證據上比其他事件更來得明顯，如果我站在黑警角度睇一定好撚驚，因為真係會確確實實搵到證據！

大家一定要咬住唔放！

特別係16歲妹妹單野度，我就眼見好多五毛發緊功想進行干擾
大家要加油！

推

11月9號居然仲見到煲大佢三隻字

進入司法程序仲煲大？
鬼定on9?

畜牲認有律師代表當事人報案

繼 721 831 之後 最有力既事實指控

岩

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道